（gme)有冇師兄等緊開市先買call？

真係好難忍，見到而家隻gme係咁升真係好想買番幾十股坐住先，但買左就唔夠錢買call

小心 d call到時未必有人接